Dr. Phone 樓上鋪整電話

Dr. Phone

旺角西洋菜街南，百寶利商業中心13樓08室，服務超好，有梳化舒服坐著慢慢等，手工好，有禮貌，價錢比先達平，仲有零食免費食

噉賣廣告都得？

我真係客人
今日陪老婆去整電話